有一種人好欠打

套路如下

見你開手機睇動漫,佢就會走過來問你
乜你都鍾意睇動漫
然後就會問你睇開啲咩類型

然後當你以為佢都好鍾意睇，之後問佢今季新番你有咩鍾意睇，佢係一啲都答唔出

我屌你老母，喺度阻住我睇

咩你唔鍾意睇動畫?

同你吹下水都唔得

問下唔撚得呀

唔識又要黎答爹
一定係偽毒

想溝樓主掛

睇緊進擊的巨人第二季，然後佢係你隔離同你講原來艾倫都係巨人，你唔講我都唔知喎

我屌你老味咩

唔通劇透俾你聽咩

樓主個名都好欠打

原來我今黑人憎架
但真係冇時間追新番
太多舊番要睇

我覺得剩係睇過海賊王，火影同龍珠既人同你講鍾意睇動漫仲欠打

講其他王道漫佢都已經唔識 冇野好傾

乜你都鍾意睇動漫 海賊王真係好好睇(跟住冇野好傾)

我一開始睇動漫都係補舊番先
差唔多1年先追新番

情況相近

[black]收嗲啦八婆，紗霧萬歲[/black]

隻抽 小直我全國劍道八強

今日見到圖書館有人開laptop睇op
頓時望垃圾既眼光厲一厲再當睇唔到急急腳走

公共地方睇呢d真係柒過睇h動 咩心態

某d撚樣淨係睇op 火影
跟著週圍同人講好毒仲乞人憎